[打手調查]究竟連登APPLE打手多定華為打手多???

眼見連登手機台被分成兩極化
係手機台就變成ＡＰＰＬＥ台之際，
有華為同三星一班ＡＮ俠出現試圖改變現況。
不如做個普查，打手們麻煩係下邊禁一禁制

APPLE

華為

why not both

麻煩打手唔好禁對家個制。。。。。

三星打手力壓呢兩間啦

三星係呢期出左新機先谷一谷出黎
ＢＴＷ 三星打手可以係呢到禁

＝三星打手

點睇都係三星多

垃圾進gap狗唔覆post
全家百病纏身長命百歲

平手啦9：9

條垃圾真係好撚廢

三叔最多最撚煩，成班弱智兒童放風咁周圍撩事鬥非

華為多d，華為一出mate x呢度變到好似百度手機吧咁